 // --- Phần I: Trắc nghiệm (Từ ảnh 1 & 2 & 3) ---
            {
                type: 'mc', 
                question: '1. Mạng không dây được kết nối bằng:',
                options: ['Bluetooth', 'Dây mạng', 'Cáp điện', 'Cáp quang'],
                answer: 'Bluetooth' // Đáp án A
            },
            {
                type: 'mc',
                question: '2. Thiết bị cơ bản của mạng có dây là:',
                options: ['Cáp mạng, Switch', 'Access Point, Modem', 'Switch, Modem', 'Access Point, cáp mạng'],
                answer: 'Cáp mạng, Switch' // *** ĐÃ SỬA *** (Đáp án A)
            },
            {
                type: 'mc',
                question: '3. Chiếc điều khiển ti vi vi điều khiển ti vi bằng gì?',
                options: ['Dây cáp', 'Bluetooth', 'Sóng điện từ', 'Mạng không dây'],
                answer: 'Sóng điện từ' // Đáp án C
            },
            {
                type: 'mc',
                question: '4. Đâu không phải là đặc điểm của cáp xoắn:',
                options: ['Lõi làm bằng chất liệu trong suốt', 'Truyền thông tin bằng dòng điện', 'Có một lớp vỏ bọc lại', 'Lõi đồng'],
                answer: 'Lõi làm bằng chất liệu trong suốt' // Đáp án A
            },
            {
                type: 'mc',
                question: '5. Hình dưới đây nói về thiết bị mạng nào?',
                imageNote: '(Hình ảnh gốc cho câu 5: Switch)',
                options: ['Modem', 'Cáp quang', 'Cáp xoắn', 'Switch'],
                answer: 'Switch' // Đáp án D
            },
            {
                type: 'mc',
                question: '6. Thiết bị nào sau đây là thiết bị kết nối mạng?',
                options: ['Cáp xoắn, máy quét, Switch.', 'Cáp xoắn, cáp quang, Switch, modem mạng.', 'Máy tính, Switch, modem mạng.', 'Máy in, cáp quang, Switch, modem mạng.'],
                answer: 'Cáp xoắn, cáp quang, Switch, modem mạng.' // Đáp án B
            },
            {
                type: 'mc',
                question: '7. Một mạng máy tính gồm',
                options: ['Tối thiểu năm máy tính được liên kết với nhau.', 'Một số máy tính.', 'Một nhóm các máy tính và thiết bị được kết nối để truyền dữ liệu', 'Tất cả các máy tính trong một phòng hoặc trong một nhà.'],
                answer: 'Một nhóm các máy tính và thiết bị được kết nối để truyền dữ liệu' // Đáp án C
            },
            {
                type: 'mc',
                question: '8. Mạng LAN là mạng kết nối dùng trong phạm vi:',
                options: ['Lớn', 'Vừa', 'Nhỏ', 'Trên toàn thế giới'],
                answer: 'Nhỏ' // Đáp án C
            },
            {
                type: 'mc',
                question: '9. Đơn vị đo dung lượng thông tin nhỏ nhất là gì?',
                options: ['Byte', 'Digit', 'Kilobyte', 'Bit'],
                answer: 'Byte' // *** ĐÃ SỬA *** (Đáp án A)
            },
            {
                type: 'mc',
                question: '10. Em hãy cho biết 1 KB = ? B',
                options: ['1024', '1022', '1025', '1023'],
                answer: '1024' // Đáp án A
            },
            {
